東涌撚入 岩岩執到隻貓b

岩岩係街見到拎左返屋企 得我隻手咁大隻
上網睇過話咁細隻要飲奶粉 但屋企附近冇24小時獸醫買唔到
有冇東涌既巴絲可以借啲奶粉比我先 可以比返錢你
好驚佢餓死

Pish

貓貓
push

幫推

巴打住邊頭？

推 好得意

東涌

推！好得意但好瘦

飲住牛奶先囉

...認真？我上網睇好似話唔可以比牛奶佢飲

佢仲細隻過我隻手

東涌咁大

痴線 唔好比牛奶呀

逸東
如果巴絲有貓奶粉既話我可以搭的士去你地果邊拎

唔好餵牛奶呀

如果有既巴絲可以telegram 我

咪飲牛奶

推

點帶返屋企

push
放上fb啲貓群會快啲

推 隻貓好得意呀

唔識 幫推
巴打好有愛心

我除左件嬲包住佢抱返屋企

有冇巴絲可以幫我post
我岩岩搵左幾個都要申請加入群組...

知道

push

如果唔係已經有一隻一定養左佢

出左牙既話可以喂濕糧

D貓撚真係好ON9, 搞到D急既人搵唔到幫手

推到有人幫

推
好可愛呀

推 樓主有愛心

幫你post左
tg左你

推!

逸東撚幫推

巴打有無搵過貓媽 係咪肯定得貓b一隻
如果唔係貓媽一定好傷心 而且咁細隻b無左媽咪好難生存
今晚天氣凍屋企有無暖水袋個類野？
養bb聽講好難 要全天候照顧 搞唔掂既話不如去fb貓group搵有經驗既人請教
貓b好得意

唔係虛弱嘅話用葡萄糖水頂一晚都得嘅
出咗牙仔就餵濕糧啦

佢冇跑走咩

Push

佢會唔會有屋企架

我問人借左啲貓糧 但佢仲細過我隻手 應該食唔到

佢...仲細過我隻手

唔見有貓媽咪 係個紙皮箱到 似係人地唔要

下 咁似之前有絲打養果隻檸茶貓bb既

佢未生牙

有可能係有心人放係到比貓b一家
但唔緊要 而家最緊要幫佢保暖先

癡撚線 你個名 有冇圖？
淨係想睇腳

緣分黎 養埋佢 好人有好報

有人教我如果臨急買唔到糧俾貓b食
可以加d糖落水度 但係要好淡好淡 少少味就夠
捱到聽朝再搵獸醫

佢個位本身有冇貓老母出沒？
有冇機會係人哋老母去搵食，返嚟唔見咗個仔？

我有貓奶粉 但同你住既相隔好遠
btw 你會自己養?

用水浸腍佢

真係頂你唔順
咩都唔知又唔係見過/觀察左好耐
咁就抱走隻b
可能貓媽媽去左搵野食呢
番到黎咁就冇左隻b
識照顧抱走都算啦
又要唔撚識喎
懶又愛心驚佢凍死餓死抱走人
分分鐘咁先害死隻b

希望有人可以幫你接收啦
貓b好難搞架

希望你搞得掂啦 不過你可唔可以搵下貓媽添？
祝你好人有好報

send左個post去東涌人個GP

搵暖水浸淋佢 搞到一pat糊仔再睇下佢食唔食到???

hi

點執？會唔會搶左貓媽個b?

飲住水先啦

要屌嘅不如解決左問題先

利申 唔識樓主

冇..... 係個紙箱到

第一件事剪左指甲先啦

問緊東涌fd幫手
btw樓主隻手

你好有建設性阿

推 樓主好有愛心

唔好絕望

點解我執唔到隻貓b
好好好想養 好想瘋狂逗佢挽

隻貓仔好撚正

但係巴打話貓b係紙皮箱入面 睇黎應該都唔洗搵貓媽？
巴打都係好心先攞貓b返去 唔好鬧佢啦
今晚好凍 希望貓b無事

推推推

最緊要有人收養佢 唔拎都拎左返黎 幫推

挽你老母
貓b好撚難湊 咪貪得意

岩 咁鬼長 一野盲隻貓就慘

認真 屋企嗰隻又係執番黎
嗰時又係手掌咁大，我用針筒吸牛奶喂大佢
養咗十一年都仲生勾勾

不過唔知係咪會有咩營養問題啦 但我呢隻無事
如果真係無人幫你不如買黎頂一晚先啦，好過餓親佢啊

推啊

推下先

bbg幫你推牙

我係我返工果邊見到佢的 果到倉庫黎冇人住...
我成日都見唔到有貓媽咪
佢係個紙皮箱到係咁叫 我收工先拎佢返黎

leonlau

東涌人個page有人話有奶粉
樓主去睇睇

借到奶粉再比你睇

好啊 唔該曬你 我過多陣搵唔到貓奶粉借再試下
我依家比左啲水佢lum 住先

屌你老母

冇啊.. 我成日都見唔到 夜晚收工先拎佢返黎

好

會啊

加油啊

我有啲吞拿魚mousse 罐頭 平時係用少少溝乾糧俾主子食
應該都可以俾貓b食
食先前稍微叮翻熱就得
樓主有冇需要？

貓b加油😍😍💪💪

btw要點湊 請教下

天下貓貓有人覆左1230可拎奶粉比樓主
樓主有無任何人聯絡過你

樓主快去睇

Lm

巴打你真係 一上網搵第一頁就有，祝你隻貓牛高馬大抓到你仆街 報你餓親佢嘅仇

2、幼貓代用乳品的選擇及餵法

第一種是貓咪專用替代奶粉，從獸醫院、寵物店購得，當然這種奶粉是最好的選擇，

因為其中的蛋白質含量及其它營養素是針對貓咪而調配的，使用方法就依照罐內說明即可。

第二種是嬰兒用奶粉或罐裝的濃縮奶，濃度應為人的兩倍。

更新 天下貓貓有人話已拎到樓主電話
希望樓主成功交收後update下

喂你真係好撚醒呀

對唔住 可能我講得唔好令你誤會..
我係我返工果邊見到佢的 果到倉庫黎冇人住...
我成日都見唔到有貓媽咪 平時果到都冇貓..
佢係個紙皮箱到係咁叫 我收工先抱佢返黎
同埋我有養過貓 小學果陣屋企都養過貓b
保暖餵奶放屎尿我都仲記得要點做
依家仲Google 緊仲有冇咩要注意
我post 上黎唔係想話啲咩r 好評 想人讚我有愛心
我只係入唔到fb 貓gp 想問下有冇附近既巴絲可以借貓奶粉比我...

留名睇你養到主子肥肥白白

分分鐘

你加油唔洗理佢
佢乜都唔撚知係到懶鳩叻

網上咁講係為左你買貓奶粉姐...

樓主，最後真係無野俾佢食既，都一定要俾水佢飲同小心幫佢保暖，水對佢地重要過食物好多，聽朝未買到貓奶粉可以試下買罐慕絲俾佢睇下食唔⼃⼀

好有愛心 正皮
細細個已經好想養貓，不過老豆話唔比，話我養就掉佢落街on99咁
希望貓b幸福成長

咁你有無上網搵埋依一刻邊度買到呀？

又未打完post左

唔該曬你

正皮

幫推 加油

by 好想養貓但養唔到既人

算啦 有乜好拗
打幾個字上黎講兩句容乜易
講就大大聲 做就影都唔見

btw 希望其他人係街見到貓b都唔好亂執
貓媽會因為貓b陣除唔同左唔要佢地
同埋貓b好難養 唔係必要情況都唔好拎黎較飛
搵義工或者有經驗人士幫手好啲

最後 大家想養貓唔一定要貓b先可愛
領養代替購買
我隻貓都係浪浪成年唐貓 一樣可愛

加油 好有愛心

好....

佢岩岩搵左我啦 唔該曬你地

記得update我地

旺角有24小時開門的獸醫院，eg太平洋，npv，可以飛的去買貓奶粉

要盡快借到奶粉！

有絲打搵左我話等等拎貓奶粉比我啊 唔該曬巴打

其實我係想上黎借貓奶粉

岩啊女朋友

貓好粗生嘅，你有經驗就冇咩問題啦

我本身諗住過多陣都冇人借到就飛的出去買
但岩岩有絲打搵左我啦

我隻狗飲開超市d無乳糖奶，唔知貓得唔得

絲打隻手好好J

我借到貓奶粉啦！

東湧撚

又係咩都唔理屌左人先既貓撚
惡過西

J左樓主隻手

貓：我呢 ？

等等返去剪指甲

唔得
貓咪多有乳糖不耐症，無法消化牛奶。

逸東撚
如果樓主翻工貓仔無人湊我可以幫手
Btw貓b好得意

自爆

好得意

借到啦唔該曬你地

同埋多謝好心絲打拎啲貓罐罐比我

絲打你隻手好正,封你做手天使

睇到標題已經諗會唔會貓撚嘈
搵左3頁 終於比我搵到你呢個痴撚線死貓撚屌樓主 心滿意足出返去先

我屌啦,果盒奶粉好貴

死貓撚真係好過癮

絲打好有愛

咁撚貴

食到貓奶咋，你仲要小心餵
佢大個先食到成貓糧

比個教學你睇點照顧貓b

貓b係超難養，一定萬事照顧周到同小心

可能佢貓媽媽會係果頭附近，最好你搵下見唔見，帶埋一家團聚，冇左個b都好慘

喵

樓主係咪已經決定收留佢？知道男定女未？

屌你老母垃圾

千祈唔好餵牛奶
之前有個post條友唔知道貓唔飲得牛奶比人屌到反皮
小心啲

good job

D貓撚知樓主住邊頭 好危險架

記住要lam 佢幫佢柯屎

推 唔該死盲撚望清楚先好出聲鬧樓主

盲既唔好上連登啦屌⋯⋯

唔好反轉喂，驚d奶入肺
比佢扒係度食啦

lam 佢邊度幫佢柯屎 ?

Btw post多啲圖啦 貓b一定要健健康康成長

樓主好有愛心

樓主，你會唔會養貓仔啊？

👍👍有愛心，加油
搵啲舊衫俾佢瞓住，有無鞋盒俾佢，貓好鍾意有得里埋先有安全感

要做乜野事前功夫執幼貓先唔會比貓撚屌:
1) 執要先熟養貓知識熟到好似養左10年貓咁
2) 要捕係隻貓出沒既位最少24小時睇有冇老母
3) 唔摸得

待補充

1)貓撚表示養得耐唔係大哂，我食鹽多過你食米，總知你咁養就係唔岩
2)你見唔到就無架啦？咪害死隻貓啦
3)摸都唔願摸 你有無心養架？無就行撚開啦

1) 建議政府立法養貓前要考牌
2) 貓老母好慘嫁
3) 摸左又要屌有味痴左落隻貓度

咁都撞到你

連登係咁彈app
覆左幾次都覆唔到

死撚開啦

係 好多謝佢

好人好事 樓主繼續努力

嗚啊 隻貓好得意

唔該曬巴打
我成日都見唔到佢媽咪 收工果陣先抱佢返黎

女仔黎！

岩岩賴左落我隻手仔到

係我影得衰 張相掉轉左

小學果陣屋企養過貓b 仲記得大概要做啲咩
依家Google 緊仲有冇咩要注意

我抱佢返黎拎件嬲包住佢 依家件嬲好多屎

好可愛

洗洗佢著得返

我驚佢爬黎爬去拎左個垃圾桶比佢瞓住先

見面禮

第時憎死你 比垃圾桶我訓

幫佢開個IG

絲打好有愛心 同埋手指好靚 祝貓貓健康快樂成長

依家淘寶睇緊貓籠

點解我執唔到 好想養喵喵 但我唔會買
絲打好人有好報

po多啲相

不了 費事比人話拎隻貓黎r like

樓豬有無野需要？我有少量貓奶粉
做過獸醫助護

你個名好稱職

係東涌人fd睇到的、樓豬有野可以問我
我都岩岩接手左隻1個月貓仔，我住富東的

貓奴真係好撚高汁，乜都可以屌一餐

希望樓主唔會變成咁

以前由高登已經成日追啲執貓post
估唔到今次到自已發動技能

一陣要剪指甲啦

聽日再影佢瞓緊

唔該曬你啊 岩岩有人借左貓奶粉比我啦

......

求樓主黑框高瘦白幼腳圖

最憎啲乜都屌一餐先嘅無腦貓撚

樓豬 我之前睇過d大愛文 執到貓狗 真係同佢地有緣

好耐前我係逸東行去富東個單車徑，遇到隻全黑貓，佢好親人，我同佢玩左好耐，仲見佢餓到食草 但果時因爲屋企問題無拎佢番去

跑番屋企拎完罐罐落黎已經唔見左佢，自此 我每次行過個位都會留意佢係咪到，可惜一直都見唔番佢 真係好後悔果時無拎佢番屋企

希望樓豬珍惜同佢既緣份 睇佢個樣好似1個月都無

之後班貓撚比人屌返轉頭啦
因為樓主係英國
其實歐美貓無咩乳糖不耐可以飲普通牛奶
但亞洲貓唔得

果個post一開頭d貓撚屌到痴線
之後比d學術報告撚反殺

唔撚識就咪鳩up啦

唔撚識 睇完個post就碌番出去啦 亂9講

岩岩有兩個絲打見到我啦

我隻手都好細 但隻貓仲細過我隻手...

1個月都無 不過小心有「失」呀

真係頂班貓撚唔順
係又屌唔係又屌
執左返屋企又屌話貓媽媽會擔心
如果淨po文唔帶佢返屋企
一定又有人屌樓主無愛心

希望貓貓可以健康長大啦

絲打 加油

唔知貓b大左會唔會同你一樣高瘦幼腿

諗好改咩名未

入黎為左睇痴撚線發惡貓撚
任務達成
希望樓主同隻貓相處得

貓b同照顧人b 一樣幾個鐘就要餵一次奶，仲要持續幾個月，其實都幾辛苦…最緊要有屋企人幫手

點解我住左咁耐附近都發動唔到技能

覺得條友盲撚唔追post已經好痴線，估唔到仲有個更痴線
用貓膠語氣腦補左成段野

貓老母應該搵緊佢 樓主拐帶兒童啊

有貓撚屌樓主真係放心哂 幾驚以為自己去錯forum

愛心撚

如果帶埋隻貓媽番黎，咁淨番ge 貓b 點算

樓主養撚哂佢就最岩喇

樓主同貓b都要加油

個阿媽呢

養家貓b其實唔難 唔明點解啲人講到咁難
重話要日夜照顧幾個月
我屋企兩隻貓都係牙都冇出 眼都未開曬
細過手掌咁開始養
都係乜都唔識上網睇同問人點養
人嘅奶粉又好 牛奶又好 都喂過
浸腍啲bb糧俾佢食輕鬆鬆
最麻煩就係唔識去廁所 要慢慢教
屌你 人地雜種貓重要野生
生命力強撚過我地呢班日日ot嘅城市人多多聲啦
餓識叫 大多少少自己識食野啦 撚洗你教咩
你估係港童咩

你最撚醒啦

題外話
樓主識唔識中上男神

樓主我有個45cm細籠同貓床,，你要我可以攞俾你

貓撚 樓主

認同
以前死鬼主子都係領養番黎，感覺上佢感恩好多
（另外嗰隻係人地隻家貓生既，無經歷過d 咩風雨）

不過而家d 貓義工都痴線
張form 仲問得多野過申請信用卡，又要家訪又盛
咁多人買貓都真係多得佢地唔少

人地都話乜都唔識，就咪撚屌人啦
直接教，解決燃眉之急再叫人學唔好咩
一黎就屌人老母，話人白痴，痴線

Btw，樓主隻手

我幫你養啦，屋企一堆貓

餵牛奶最危險唔係隻貓有事
而係會俾貓撚屌

樓主加油

樓豬唔撚好理佢啦

相
最好有片

最鐘意睇貓撚係唔係都屌左先

正皮 我都想養貓 但無咩可能 所以係到支持樓豬

喵喵

貓撚必屌飼主定律

唔好好似我咁瘦

仲未諗好啊 返去同我阿哥研究下

我返學果陣我阿哥睇住佢 到我放學返屋企 我阿哥就返工

⋯

我都希望佢可以健康成長

唔識

！！！真的嗎
絲打你有冇tg

... 隻手影得果小小睇到啲咩

點解咁都有得嘈

貓bb的確係俾老母照顧最好，因為佢唔單止可以餵佢，仲可以教佢生存技巧，點舔毛，點同其他貓溝通etc

咁依家op都講咗點解佢要執，同埋個答案又係有道理嘅，咁咪ok囉

點解仲要嘈

有心啦絲打 我應該ok

我幫佢拍左啲片整gif 啊 但唔知點放上黎

我琴晚心急得制開左post 先 講得唔清楚令佢誤會左

開ig開ig
本身冇用，但想j貓所以開左，人地j女我j貓

樓主快開黎整個成長紀錄

我覺得之後有解釋is ok
加油湊貓b阿

點解我發動唔到技能

逸東撚我有 比你tg我啊

隻貓一於叫abby啦

世上ON9如此多

more photos

海堤嗰邊有動物診所

用黎撩鼻屎

遲下就會遇到
不過棄貓正仆街

絲打你係指貓奶粉嗎？
係既話我琴日借到啦

喂巴打你有無捕下有無貓媽媽 羅左人個bb 搞到bb又無奶飲好慘

買奶粉唔好牛奶羊奶，會肚疴

唔洗買嫁
我個隻次次入籠都叫到拆天

我知啊 但琴晚太夜閂左 唯有上黎問

個鼻會流血

借左奶粉了

想買間屋比佢住～～

絲打爆pm未?

⋯⋯
話時話大家唔好再tg 我讚我隻手靚

d 貓好衰ga，你買俾佢住咩，佢就日日唔番去訓

貓腳圖呢

樓主講左貓媽唔係附近，而且bb係紙皮箱入面似係比人遺棄

巴打小心比人屌係貓撚同盲撚

BTW樓主可唔可以貼多d小主人既相

唔係屋企 要唔要睇住我隻腳先

但我見到啲貓屋仔好得意

巴打都係擔心隻貓貓姐
我依家未返到屋企啊

我睇你隻腳

好想同樓主拖手仔

推post求貓圖

好得意
祝貓bb快高長大

我都好想發動到技能

利申：已經領養咗隻

有貓b奶粉
荃灣自取

@jedihkg

我樓下都有幾隻，不過唔係貓b黎 最近仲見到佢地R多左兩隻fd返黎

其實係咪痴線就咁執隻貓走，貓老母多撚謝你

追下po係咪好撚難？
去到十幾頁都仲要loop返同一樣野係到嘈

樓主無打出來已經係問題，點會追十幾頁

Yes 咩都係樓主錯

拖喵仔算啦

有心啦巴打 我琴晚借到啦

樓主

貓貓

對唔住 我開post 心急得制想借奶粉 冇交代好啲野就出左post
#106 你可以睇一睇 第五頁的

唔該曬巴打

睇到了，要好好照顧貓仔

#106
如果你開追故模式碌幾下就會見到

開ig貼貓啦
唔特登貼手無人會有位入屌你

我覺得唔追故一句屌埋黎同唔觀察清楚就執貓一撚樣

其實啲街貓冇我地諗咁廢，我樓下幾隻都係度住左幾年，之前又打風又黑雨，而家味又係生勾勾係度，仲同其他貓玩得好開心

係啊 但我隻衰貓唔飲 所以有大半罐睇下你有無需要

我次次見到d貓咁得意

就好想一拳打爆個mom

樓主繼續update d 相

好慘 一入黎俾人問候媽媽之後Sorry都無句

我部電話仲大隻過佢啊陰公

求link

好擔心我媽咪

我唔記得標題係咩，但都係執左隻貓返黎，然後俾佢飲牛奶，然後頭幾版都係瘋狂屌個樓主，但真係得個屌字，冇人去幫樓主解決問題 然後有巴打貼左啲野出黎話其實飲得牛奶，班人就潛左入黑洞

琴日有絲打比左半罐我 應該夠用
唔該曬你

仲有無多d相呀！好得意呀絲打！

係咪出世咗幾日咋？

真係好幼

我研究緊點post gif

開左眼 應該兩個禮拜左右

就咁放條link

我要相呀

我用giphy upload 唔到張gif

逸東撚推

on9

上裝睇過條友 個主人會用毛巾包住樽熱水當暖袋放起佢訓既地方 同埋會放個鐘 話d聲音似心臟聲 隻貓仔訓個陣聽到會覺得媽媽起身邊安心好多 另外識自己排便未？ 未就濕小小暖水落紙巾抹佢patpat幫佢

試下imgur

痴線得意到好想擺佢落口

喵～～

好慘

出多d貓相

好
佢識屙屎屎啦 成日屙落我個身到

你條撚樣剪左指甲未 我係隻貓就抓死你

....

佢瞓醒再影

剪啦剪啦

集思廣益 改咩名好

多謝樓主咁照顧佢

米奇

好qq

絲打加油 幫佢改左名未

多謝你地咁鍾意佢

未啊
我阿哥話佢好似老鼠 叫圖奇

頂 打lol打上腦

不如叫旺財

通常都有呢啲柒頭懶理性，收皮啦，屌你老母，屌

樓主係咪決定左養，你應該同隻貓幾有緣

笑左

好可愛，但要帶一帶去獸醫到檢查一下好d喔

祝貓貓快高長大

中文定英文？

你d形容真係

平時無餵開街貓習慣㗎呵？

我主人真係叫阿旺

叫奶粉

你主人係貓？狗？

貓

好得意

知唔知係男仔定女仔？

咁正 咁都比你執到

佢好可愛呀

多謝樓主救左佢收留佢

女仔，
之前我問過

牌坊個邊咪有間獸醫lo

樓主可以睇下 呢條友都係執貓 幾過癮

我都有個黑貓主人叫阿旺

東涌巴打幫推

樓主，我隻貓同你隻貓毛色都係差唔多架 俾你預想下你主子大個左既樣

到望住隻貓喺條街到凍撚死左又可能屌柒樓主殘忍
貓撚惡到

4.唔準執

佢地好似好fd咁

係啊

一隻b養嘅話養大左會唔識就住道力咬人
我主子就係咁

會唔會太可愛

唔要圖奇啊

果陣閂左

不如叫狗仔

希望樓主養大佢 有咩事都好 都唔好離棄佢

好可愛哇

我唔會怪佢

好細隻啊佢

唔好吠我

而家樓主養？

養貓最開心係每日放工返屋但佢都會出黎迎接你咁

啲毛色好似

逸東撚
我都有養貓 ,珍惜佢仲係細細隻既時間 大個左就唔鬼痴人

可唔可以開instagram

我係逸東撚 支持樓主

加油絲打

一日先post2張相有無攪錯
一係樓主自貼一係貓相

樓主今次仆街啦，貓貓呢啲嘢一掂就會上癮咖啦，猶如毒品一樣

sorry, 而家先睇到，你加我tg: momobybabe

得意到震

加油樓主
我呢隻都係兩星期咁上下開始養 依家個半月了

記得keep住update

元朗買 150 點解貴咁多

大家有冇掛住我阿喵

依家出房入房都會係咁喵我

嗚牙

我驚冇人睇

一齊加油

貴左成舊水

岩岩食飽飽放左佢落床玩 依家係咁lur 我要出黎
[img]htt玩ps://

好曳曳

叫炸魚皮
Btw樓主可唔可以keep住up圖

開啦

好可愛呀

又話剪指甲

lm

其實d指甲咁長唔太好睇

呢個樣好傻

開ig啦，呢度個個都會睇會follow㗎

好好照顧貓b

毒藥咩 點會唔飲得 我屋企以前都係餵普通牛奶 依家啲人真係好恐怖 乜都懶專業 懶有知識

咁細隻啲爪就咁長嘅

好心剪指甲啦

no results?

我on9 左以為係樓主tg sor9

但我仲未諗到要改咩名

係啊 成日爪我

剪啦

我tg 係lihkgmeow

唔係太細隻唔好剪咩
嗰時獸醫咁講

佢地講我啲指甲
[img]

我啲指甲一長就會崩
點解可以咁勁

好撚恐怖 快啲剪啦

開ig未 比我同巴打follow

樓主，我有兩包幼貓糧用唔着，你有無興趣接收佢？

同埋比d心得 唔駛特別買玩具比佢玩 多數玩一陣就玩厭 但你可以試下用鏡反光去牆個度 我主人好鐘意追住d光捉 或者用條鞋帶/usb線/繩同佢玩 佢都玩得好開心

yes
再唔係用廢紙整個紙球俾佢踢，佢都已經會好開心

剪完會覺得好唔舒服 所以一直都留指甲

我.... 未諗到要叫咩名

我比返錢你？

我以前養貓都冇買玩具
佢自己係到玩 咬我啲拖鞋

同埋一定要有紙皮箱 簡直係神器

淘寶大把啦
平靚正
有冇多d gif

唔洗錢呀

我果個兩個超鐘意幫我解鞋帶

雷葛爾 奈德麗

lihkgcatdaily lo

唔好再借機約樓主

叫奶大力啦

我識樓主 靚女

叫Hulk，等佢快高長大

好靚

開ig未呀

叫emma

樓主是仔定女

我想打機 但佢瞓左係我個身到

開ig啊

樓主小心, 收到風班貓義工發散哂人手去接你隻貓返去照顧, 順手公開處決你

佢地有咩權可以拎走隻貓

關佢地差事咩

相
無相你話佢識上網都得
點解個post純文字討論多
我要貓相

貓相呢

戇鳩d貓義工真係
有乜權拎得走？到時直接報猶太人囉

屌你老母
我幫樓主係天下貓貓開post
有條友inbox我勁無禮貌咁話而家:隻貓係咪係你到叫我同佢接頭 做乜鳩
係咪唔撚識字 都話代post

CLS
D 貓義工係咪shot q 左

見到係貓B想自己keep 姐
到大左就掉去叫人領養
聽唔少呢啲19義工
唔使理佢

..... 下
我以為你地講笑 笑啲貓義工。。。

。。點解我要比隻貓佢地 ？

Nid都幾好 中文好難聽

真係有d好極端既獨立貓義工好有問題，佢地會覺得除左自己之外其他人都會害d貓

無㗎，佢地玩夾硬黎話你無經驗會害死隻貓喎

可以無視果d智障

唔使理個d 青山走犯啦

唔好俾貓義工嚇到 留名跟進

Lm屌鳩班貓義工

猫義工真心戇鳩

俾班貓義工屯貨咁養住啲貓呀唔通
on9以為自己岩撚曬？

好多都真係痴線架
接咩撚野頭
交收毒品呀

開ig啦
條友識你既開唔開ig你都自爆
開左唔擺樣咪得

D 所謂「貓義工」好鍾意貓b
死拖爛拖拖到隻貓大大隻先畀人領養
因為大隻左唔得意啦嘛

千祈咪撚so 9佢地

樓主嗱嗱臨整咗張晶片先

成晚lur 我同佢瞓

佢好鍾意係我大脾到瞓
打機都要擺佢係大脾

隻貓我養得好地地

諗住叫小喵
不過我阿哥同啲朋友都叫佢圖奇

樓主咁樣cap自己Snapchat 同自爆有乜分別？

hi沙貓

禾屌你老母牙死貓癡

唔 我冇post 隻貓上my story 的

咁撚惡

完全當你係媽媽

好正呀、F5F5

關你撚事
做乜要同你接頭
個post完左好耐 一早話有人幫手
仲要勁撚無禮貌